# Описание #

Модуль "Additional comics product fields" добавляет на странице редактирования товара, во вкладке Add-ons, 3 поля для ввода: Art by, Release date и Written by.

На карточке товара отображает новые поля возле информации о товаре.
